{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 남해랑바다랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットの同伴を希望する場合、一部のペンションはペットの入室を拒否することがあります。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 次の予約のため、入室および退室時間を守ってください。 客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、喫煙は宿泊施設内では禁止されています。 娯楽とか放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 予約重複に関する事項や料金が間違って反映された場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 バーベキュー一軒家の客室は炭とグリルを利用でき、追加料金が4名基準で20,000ウォンです。 駐車可能なスペースもあり、ペンション全体で団体及び長期滞在を歓迎します。 家庭菜園で有機栽培している野菜は無料でお召し上がりいただけます。 IPTVとWiFiも利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションはペットの入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のため、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は宿泊施設内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約重複や料金の誤反映についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約重複や料金の誤反映に関する事項はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金や条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー一軒家の客室は炭とグリルを利用でき、追加料金が4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "団体や長期滞在は歓迎されますか？",
            "answer": "ペンション全体で団体及び長期滞在を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園の野菜は利用できますか？",
            "answer": "家庭菜園で有機栽培している野菜は無料でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 524
    }
}